有冇人因為準時收工未夠一個月就俾人炒左

公司好多人被逼OT 無補水

我日日準時走

唔會用準時收工作為藉口

無講理由

根本應該立法規定ot要補水 違法要判監

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

audit ?

G持